華盛證券每單15元平台使用費係點計？

例如我有300股騰訊，同一日$330沽100股，$332沽100股，$335沽100股

咁係45元平台費定15元

45

如果係咁，似乎8 Securities 抵D

不過華盛宜家開戶嘅話有180日免平台費，所以應該係0~咁就華盛抵D~

一通最抵

唔明華盛，牛牛果啲收乜柒平台費

一通係抵d

你分3次沽咪分3張單，用3次個系統

華盛同一通同價有人用？

一通近來好左好多可能轉晒富途
申利：一通富途都有用

想講富途都係$15平台費

一通好平但廢
長揸先用

我係舊客
近期主力用一通落盤又平又快（快過之前好多）

富途新plan 15全包
舊plan有拆單就5.5一單
好似係咁

一通長揸收息好？

一通每次收息$5
富途要$30

收息野用ib多
零收費

咁抵玩

係
閒錢有息1.9％
我泊錢都用佢當定期
好過乜乜牛牛現金寶

有冇咩隱藏消費先
我依家用緊牛牛
就係買入賣出會拆單5.5一次仆街左

首先係冇可能私下拆單…好似係
你出個盤1000有兩個買家接同一個買家接都係市場决定，唔係你出個直盤對方一個盤10k你出一個盤10k試下
好多股神都話買十手會呃你十個交易費
我用咁耐冇試過同多數成左會睇下報價冇呃我

講返ib分單冇收多（但你成左一部分改過/隔日先成交就唔同，會當兩單…我真係試過）

要有幾多錢先有1.9%?

自己上網睇我又唔係打手

我知你講咩
所以牛牛個新plan一律收15元一次
舊plan一個單兩次成交就收兩次5.5
如果三次以上成交就新plan抵

免費只係為搶客，搶夠客仔咪關門慢慢加價劏客

果d平均費一對手成交15蚊，三個對手以上已經貴過西出邊巿價，其實好貴

又係一招將大數打細，昆9c9仔技巧